銅鑼灣站報稱有炸彈 警搜索後無發現

警方今日下午3時許接獲一名男子報案，指港鐵銅鑼灣站有炸彈...

千奇唔好大意係公眾場所漏低紙箱

今次就話地鐵站，下次有人就話係商場，咁樣影響香港經濟真係唔好。

自己報自己稱

銅鑼灣站報稱有冰毒，警秘密搜索完畢後 聲稱冇發現！！

成班吸晒行番出黎咪同你講冇發現

冇可疑啦

有盒甘大滋

暗戰

台灣